摩佬=百里嘉，哥帥=山竹

樓主=on9

撐我的人多數係靚仔 聰明 是非分明的人

執包袱帶埋佩狗躝

牙gap你用bot架咁快

笠清廢青黎
唔洗番工mon住連登

廣得好！

你日日凌晨都仲番緊工